一人一件巴士惡頂事件

最憎夏天啲中年呀叔坐格黎
好多都有體臭 成程都唔洗抖氣

啲廢老 師奶好鐘意擺袋野係側邊
半個人突左去你個位度

開電話個擴音睇野 仲要勁大聲

繁忙時間一個人霸兩個位

同肥系坐

朝早返工搭巴士
幾次都撞到條友食蒜蓉包
成個上層都係個陣味 好難頂

30度 巴士冇冷氣 又開唔到窗 要搭個幾鐘
就係而家

煙剷先難頂🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

好認同

坐到勁埋 手貼手腳貼腳咁
佢坐低先但唔坐入面 但又遲過你落車

後面條撚樣個大脾好似無限長咁
係咁用膝頭頂住張櫈 哽住我條腰

肥人 煙

有d呀叔指甲又長又黑

頂住你後面

一坐低就郁身郁勢仲要成日目及你部電話

廢老睇坑日劇 唔載耳筒情況下

嗌莊

啲廢老坐係隔離係咁咳
又大聲又唔捂嘴

上次有個阿叔成身尿壓味坐隔離

一定係肥閪

嗌交
社會怨氣已經好大
放工好攰
仲要聽埋啲呀嬸屌人
而件事本來係人地無心之失
明明忍一忍既事就死都要化大佢
我一路聽真係想鬧埋一份

係呀 成張OSIM咁

Agree 煙剷加體臭無敵

地盤佬成身汗都唔係問題 但有時候你會feel到佢地嘅體溫一陣一陣咁傳落你到 個種感覺真係撚嘔心

瘋狂掘金